以家香港係咪真。宵禁

如果真係宵禁佢老母我晚晚12點先行街
遵奉新宗教 蒙面教萬歲